Ik ben er allemaal geweest buiten adem maar geladen met vreugde, en gezongen: "Laat haar los, Jim!
we zijn in orde! "
Maar er is geen antwoord en niemand komt uit de wigwam.
Jim was Weggegaan  Ik zette een schreeuw op - en toen nog een - en toen nog een; en loop op deze manier en dat in het bos, gierend en gierend; maar het waarschuwt niet geen zin - de oude Jim was weg.
Toen ging ik zitten en huilde; Ik kon het niet helpen het Maar ik kon het niet lang houden.
Al snel ging ik de weg op, proberend te bedenken wat ik beter kan doen, en ik kom een ​​jongen tegen die loopt, en vroeg hem of hij een rare neger zo en zo had zien aankleden, en hij zegt: Ja.
"Verblijfplaats?"
zegt I.
"Tot Silas Phelps 'plaats, twee mijl hier beneden.
Hij is een wegloper neger en ze hebben hem.
